想買一部可以用三年既電話，求推介

以前d電話起碼用幾年，近年買幾部都用1,2年就打柴，唔想換機換咁密呀你老母

sony ,有fd仲用緊z2 好順

Nokia 3310 十年都重得

我之前z2都用左兩年前 唔係唔夠位都唔換 仲勁順又唔食電

iPhone

iPhone 一定要加AppleCare

iPhone 7 Plus